返左工幾年的你地，點識新朋友？

返工果到太悶，好想識班新朋友，可以好似細個咁吹水同玩。最重要係同事全部都係男人，想識下女仔中和下。

但返工時間長，已經冇咩機會出去識人。本身有讀master，不過個個又要返工返學，落左堂都急住走（包括自己）。

其實我都唔係想食女，只係想生活冇咁單調。

返工就係太多女人

你係絲，唔會明

我係巴
急黎做乜，無咪無囉

我係巴
返工識唔到 冇咩大問題
約舊同學 順便識佢地ge朋友

同感
識著老屎忽一升職即刻反曬面搞到我做咗衰人比成team人圍毆